唔好再叫政府"回應"訴求

成日都話咩唔回應就行動升級

人地一早講左唔係冇"回應"，係唔接受

用林鄭嘅logic佢係回應左，只係唔接受

你班暴徒都行動升級，佢日日就係禮賓府黑人問號

由今日開始要叫佢

接受/執行五大訴求

接受五大訴求

落實五大訴求！